CCTVB班記者係咪剩係識做許智峰呢單新聞?

以為全香港咩事都無 剩係得許智峰呢單野

司長潛建又唔見佢報得詳細

司長潛建通常都係得下面D走馬燈講2句就算